我應該係校園台首席唯一偶像 ^3^

yes

真心咩？